有冇人好想拍拖

單身4年 應該點識女仔好

Tinder

課金

努力增值做好自己 一定會有人識欣賞

單身4年證明咗你應該要比社會淘汰

我都覺

單身左23年
係咪會比宇宙淘汰？

係 所有節日生日永遠自己一個

想有人陪伴，好正常。
先欣賞自己，令自己先成為一個你都喜歡自己的人先。
檢討上次感情分手的原因，重新出發。

不了，廢事累人累物

真朋友又十年先會約一次 好想有另一半陪